【本地遊】假如有外國朋友嚟香港，你會帶佢去邊玩？

坦白講，住咗香港咁多年，重有好多地方都未去過。

好啦，假設而家冇武漢肺炎，有個住喺外國大城市嘅朋友嚟咗香港3日2夜，你會帶佢去邊玩？撇除埋一啲政治因素先。我應該一日帶佢去3個地方左右，地道啲嘅。

第一日：
第一日嚟到，基本咁認識同睇下香港係點先啦。首先，當然係帶佢去茶樓飲返個早茶，之後就帶佢去MK行下，途中就當然要搭下黨鐵，交通工具都係地方特色之一。到晏晝，就到食茶餐廳食返個地道啲午餐先。咁你冇理由帶佢食返啲，佢住嗰到都食到嘅嘢，係咪先。

下晝，就去尖沙咀，睇下維港個日景先，跟住就坐船到灣仔中環嗰邊，帶佢去解放軍總部，畀佢感受下中國嘅強大。過到對面海，就緊係要搭叮叮，坐叮叮遊下車河，途中搵下啲地道小食，雞蛋仔，燒賣魚蛋嗰啲。

到夜晚，就上太平山，居高臨下，睇下香港嘅夜景。

第二日：
嚟到香港嘅第二日，睇完香港城市嘅一面之後，就帶佢去睇下香港郊外嘅一面。我諗我會帶佢去龍脊行下，唔算太難行，風景又靚。

下晝，去離島行下，再到沙灘游下水，睇佢游水，但我唔識游水或者去踩單車。做足成日運動，出晒汗。夜晚食完飯就早啲返去瞓算。

第三日：
我會帶佢去戲院睇返場港產片，反正有英文字幕。之後就帶佢去啲屋邨行下，感受下香港居住嘅壓迫感，跟住送佢走

其實撞正大時大節(當然係本地嗰啲)已經有唔同玩法。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
賣下廣告先，開咗個mewe group，開咗幾日都冇人入
主要係想記錄香港嘅變化，為香港留低個記錄。

女嘅話（不是肥婆）

Day1-3 酒店扑野 Day4去到機場殘廁扑

你要改名
爭少少🤏先貼切

都唔好玩

交通特色點都係搭雙層巴士啦
英國朋友另計

仲黎香港?
Hong Kong is dead

當然，但唔同地方嘅火車都有分別嘅

帶佢去沙田 踩單車去大埔/上水, 科學園食個TEA

帶佢去黃店睇文宣

帶佢上大灣區

360，大澳

唔知外國朋友邊度來
一般來講佛象+昂坪市集+大澳漁村 個景

都幾特別

伯大尼修院+大學堂

坐1字巴士

其實有d chur

地道定唔地就
地就d帶佢去深水埗吸毒現場或者禮賓嗌光時口號等佢比黑警打感受真香港
唔地道咪山頂離島果d渡假式生活
當然你可以玩完唔地道既再帶佢去地道版等佢感受下cyberpunk 2020 in HK

重危險過去中東

分秒必爭

去機場搭飛機回英國

香港就係大灣區一部份

深水埗等唔識廣東話遊唔到嘅地方

旺角警署 參觀下恍如監獄嘅高牆鐵絲網設計
金鐘 遊覽政總水馬陣
紅磡 行吓鐵窗天橋同封鎖式管理嘅理大
最後去一轉深水埗同觀塘 體驗劏房同駿業里

去買羽毛球拍

信和
利申: 試過

LKF????

咁佢有咩感受佢鍾意動漫打機啲嘢？